[短手] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

開po冇短手狗圖

Enough is enough. kepa out!

圍剿

慘，連AZP都屌佢

最新數據
5大聯賽龍裡面
撲救率最低

可以期待今日鷹sources
究竟oblak dean之後到邊個

撚sir證明晒佐同Kepa係要棄用
有時真係唔到你唔服

連同鄉Azp 都大大力屌，Rip

笑撚死 黑白相越黎越多

啲人話佢唔出佐，之後逼住出佐正選放曬題，之後到Kepa

佢仆街喇，呢場之後同卡利奧斯同一下場，唔走都唔得

70m簽7年, 唔夠2年已經想甩

冇得博啦，廢到咁好難賴哂後防

有無片

尋日已經係一個驗證球員實力既指標，利狗一加快節奏黎料，佐狗就變左係球場睇波咁款，慢到有幾下連犯規既機會都冇

今次唔會水到馬會接貨架啦，
佢寧願收100m，出面事但執隻龍好過

kepa一係留低做2號龍
一係外借走, 之後20-30m蝕賣

下一場應該會卡巴叔正選

Oblak 話不了 場場都要執幾次波 留下馬體好過

留係*

大機會要補貼人工

後防絕對係一個問題
但龍門本身亦係一個問題

呢個唔洗問
呢單deal我地一定輸到仆街,差在點樣輸少d

2號龍都廢啦

飲水baka呢堆度柴都養緊啦

一定係半賣半送 出一半人工借俾人 再set 30~40m option 搏打起有人買甩手

Baka其實有機賣得出 飲水成30歲真係含得撚

分別不大

佐kepa有價好賣

琴晚zouma啲長傳好似勁左

12分鐘左右
好多人叫KEPA

撚狗個溝通戰術真係work 成班9叫完kepa 就肯郁下

Kepa Emerson Jorginho 已經玩完

依3個9成9走人

沙利遺產得返高狗了

之前啲人J 佢截反擊能力勁

遮線

攤手都會傳染成班好似打機啲小學生係度屌隊友，唔知以為防線剩係打一個，此風不可長，換雞起碼要換埋四大中堅其中一件。
不過睇上半場本身以為會比人456，但係對住痢狗逼搶同so called世一中堅都入到3球都叫執返身彩

咁洗撚要佢咩 我唔撚好搵個識跑嘅番嚟？

屌諗住佢夠醒目知道要foul robertson ，點知咁樣俾人放甩都唔攬
任你幾醒都冇用啦

呢下成個世三咁

一陣想講loan，不過輸左波唔知有無人想睇

講啦屌！

美隊好勁

有無人覺得cho好似好咗
係傳中仲係差啲

其實全唔攻晒上去, 佢截波遮線係好勁
問題係成隊攻晒上去

佐狗一比人硬爆就100%輸

之前仲有人話d失波唔關雞巴事基達伊球同沙夏果球根本衰手短快撚d躝啦成條後防陷家死清光呀

勁到癲

四大中堅冇自爆就見真章了

其實有無青訓既龍見得下人咁多年都係出到Bulka

當年卡吐

打得343 出佐就預左性感中場
最後個死球都係盡地一煲 谷哂上去

上晒身

卡吐都叫青訓

講啦等左兩日啦

美隊

offball movement有d改善
但同隊友配合好似仲係差d
同rj唔係好夾到
反而呢兩場打5後既rj踢得好好
希望唔好搞到alonso咁5後先識踢

求你快啲講

Kepa轉會費貴
但人工其實唔貴

新moses

原來修仔今年作客第三

比球探認證過

第4球兩隻中堅夾住 費明奴都頂得咁舒服

會長自己去scout啦
我信會長多過球探

勁撚到誇張
如果傷病少d就prefect

認真佢依場最對版

Blackman

英超唔計DDG 好似最貴係佢？

170k呀唔貴

佐狗既能力已經比人睇穿 ，行硬
夾硬來，咩遮線，企位完全廢話

知咩料啦林伯想換龍做得好岩

下年有番D 勁隊友
同佢夾

今年果渣實在太廢

美隊今年d進步勁到巔
今年d精華好睇過佢以前踢多仔加埋

公道啲講唔可以話kepa係廢
有時啲考反應嘅波佢係有神救嘅
但同時可以改善嘅位實在太多
車仔買咁多人都係想搏冠軍
咁就真係冇空間等kepa慢慢進步
所以thank you and goodbye kepa

見返啲速度同突破
不過配合同傳波仲係麻麻
撚狗覺得佢有潛力應該真係唔差

今年件波衫咁柒 為左CA都要印

對抗性再高啲真係第二個世三

其實點解佢喺多最後嗰一兩季變左後備？宜家睇佢幾勁

美隊有心殺賊，無力回天

依球真係kepa問題
佢個視線睇到曬前面有冇人搶點
個波咁撚慢佢都唔出黎接一定係佢問題

防線 龍門一齊 lan

今季佢好少出接擋傳中
上季都會打下手鎚
今季印象中佢好少出黎

更衣室有冇發生打鬥

一開fb, 一股酸溜溜既感覺

Lm Ruben Neves 世界波收死Kepa，如果佢仲有得出

以後隊照出黑白就得 Enough is enough

佢同多仔時期好似兩個人咁

對比其他隊主要龍門，最右係出迎數字，藍色格係kepa

所以唔駛再諗，100%換硬

根本雞巴已經無嘢好辯論
佢一球都救唔到都無問題
企定定係度係做乜鳩？
有達史 or oblak 就快D躝
如果得onana 就兩個都留
希望巴做水魚肯kepa +$ 換達史

黎到英超磨練立即升級

要Pope 好過啦

認同
比起班垃圾球探
會長一定睇到更多龍門細節位

好多人屌1q150死用安bench ca但我覺得可能佢對injuries係謹慎啲 同時亦都可以解釋kante今季會傷咁多時間可能係因為撚狗唔想博驚佢再傷過

其實最後尾二個季 都踢得多成32場德甲 每場均72分鐘
係最後一季講左季尾會走先開始少 20場每場均42(大部分上半季)

山曹搶左佢個位
佢傷左後廢左
加上今年勁左好撚多

唔係講笑雲拿黎真係可能做ca後備

唔好話反應快慢
換隻手長腳長既中下遊龍
高波收到波/打到手鎚既
死球都起馬失小五球

我既重點居然係擺左係痰冇小兒麻痺

marina勁能到
搏中左美國狗

呢點真係要屌
上年佢接唔實都出黎打手鎚
今年出都唔出

Save percentage
1. Bernd Leno, Arsenal | 77.6%
2. Alisson, Liverpool | 77.1%
3. Dean Henderson, Sheffield United | 76.9%
4. Kasper Schmeichel, Leicester City | 76.2%
5. Vicente Guaita, Crystal Palace | 72.6%
6. Ederson, Manchester City | 71.8%
7. David de Gea, Manchester United | 71.8%
8. Martin Dubravka, Newcastle United | 71.6%
9. Paulo Gazzaniga, Tottenham | 70.9%
10. Nick Pope, Burnley | 70.9%
11. Alex McCarthy, Southampton | 69.7%
12. Ben Foster, Watford | 68.5%
13. Matt Ryan, Brighton | 68.4%
14. Aaron Ramsdale, Bournemouth | 67.9%
15. Lukasz Fabianski, West Ham | 67.8%
16. Tom Heaton, Aston Villa | 67.7%
17. Rui Patricio, Wolves | 67.5%
18. Tim Krul, Norwich City | 65.7%
19. Jordan Pickford, Everton | 63.5%
20. Kepa Arrizabalaga, Chelsea | 56.5%

公道啲講 kepa係廢

大佬呢球踢中個波就入啦
如果呢球都miss
咁譚真係可以躝

56%同63%其實都掙好撚多

上柏度都得姐

點解賓菲加咁多神籠 又oblak又Ederson

miss好出奇咩
車狗又唔係未見過

如果-6入到前四，真係有1.5億既
kai睇下可唔可以傾到60-65m加add-on
龍門唔望oblak依啲過億貨
40-50m應該都買到個正常一線中至尾既龍
之後再靠賣艾馬臣加有善心人買多兩件蟹貨
多返40m，合共80m買埋左閘加中堅

送到埋口，港超都唔會miss既波

AZP要屌啦呢啲 做隊長做到佢咁靜

對手車尾燈都見唔到

打錫菲先miss左球叉燒
tapin難射過半單刀

古爾他勁到

賣佐換飯啦 飯真心有料 又一個人頂兩個位先
Kai + rice + 籠 夠下年打

明明一路都笑尻緊佢手腳唔協調

艾達臣有幾神
唔係鏝城的話
佢去其他球會實比人係咁屌佢d低級失誤

btw，我覺得佢尋晚發揮幾正常
有兩三球竟然撞得散對手防線

佢嗰啲爆旋陀螺睇到想嘔

放水了

其他隊就廢後防出勁龍
我地就廢後防出廢龍

195+

一來放水
二來d波直飛佢就會打得唔錯
橫去佢就爆旋陀螺

鷹 快啲講幾單好野黎沖下喜

Baka moses come back

如果save%去到70%
失球就從54跌到37
同獌 狼 差唔多
所以我地後防未必係主要問題
加上如果係會長 或者25狗果type
左右斬出黎既波起碼會出黎收左唔少
可能會解決埋呢個問題

降班隊是但買個龍都好

kepa今年無出過黎
截傳中都包尾
上年明明自信撚
會出黎打手鎚

就算今屆會長出山踢 都有機會失少過kepa

呢幾場睇落好奇怪，唔知係咪林伯既order，好多時佐都會迫搶到好上，成日迫到去對面啲中堅甚至係會走埋去迫個龍，但係個問題係最近呢兩場都係打雙防中，佐走咗上去迫搶，個中場就得返高，咁就好容易比對面長驅直進，好似今場咁成日個中場都好似無人咁，要中堅後上補位，後場出咗好多空位，利有好多黃金機會。

擺明係
佢當所有中場都係佢咁用

Kepa : 冇啦劏穿曬

佢手短驚自己打唔撚中咪唔撚出黎，等中堅頂囉，中堅頂唔到佢咪可以攤手屌返中堅轉頭

想印美隊

去到第十，pope果個位，相信我地今年已經早兩三round衝線，曼狗只可以爭四

個問題係佢上季係有出黎打手鎚
今年無哂
上年d傳波又無埋
同上季兩個人黎

原來籠都要用説明書

識用波但唔識救波既龍

咁我搵佐仔守龍啦屌

個腦有畫面見到短手狗原地企係到望實個波入

我立刻屌佢老母

睇個陣聽到成班人大叫’KEPA!!!’

杜巴卡都唔錯

之後連登仔話呢球唔關龍事
世界波 or 中堅空哂 無得救

呢球叫龍門出真係好合理，龍門睇波真係

賓科士打or 法比安斯基

當時睇多佢賣點都係好撚扭得 但finishing麻麻地

好撚爆得咋
d精華都係傳中同tapin多
係垃圾車前面太廢
迫住進化

感動既係占士踢得好過之前幾場

kepa & 連登仔: 冇啦 死角冇得救

會長

呢下短手狗會因為臂力唔夠拍左個波入網

本身早幾季龍門個位係最唔撚洗煩 點知一收成轉撚個頭走左去蝗

唔記得04定05 開始用會長
之後到 25圖 差唔多成十幾年唔駛煩龍

呢下肯定無反應啦

開始認同龍最好有190
但唔排除都有啲矮小小但反應同跳躍力高
但手長一吋真係已經差好遠

睇嚟林伯教個人進攻能力有一手 美隊越踢越有 猛傳波控球都進步咗唔少 最明顯係a28下半季啲出波正常咗好多
連巴仔都翻生（不過條友資質有限 冇腦
希望奧大袋有得救 今場踢得唔差

防守就算9數 除咗迫搶 其他都係亂9咁嚟 死球任頂 禁區頂任射 中場成日一傳就穿晒 再係咁十球都唔夠輸

最大問題係隊波冇個真正嘅隊長 azp太靜 亦都冇領導氣質
最似樣係佐真奴 但下季佢都唔方有正選

呢個channel都開始反kepa

印象中愛個pickford都係身型麻麻 靠反應搭夠 但kepa好似連反應都冇埋

算啦唔好叫卡巴叔臨老過唔到世
阿根廷已經夠笑一世
回憶總是美好

Casillas 短龍代表
但晚期反應慢咗都廢咗
Kepa 就未晚期都已經係廢

Ben Foster

同今日果球有咩分別？
會長係車平均81% save%
係阿就75%
最差果季係阿臨走果季66.7%
最好就係06-07 91%
25狗係車就平均71% 中規中矩
不過左右斬出黎既波佢基本可以接哂

下場都要出佢
Kepa至少今季冇得救

不過龍門比起其他位應該易買啲既 係啲廢啲聯賽都執到好嘢 不過轟啲人識唔識搵就

少做少錯
有咩事怪前面果幾個

睇返佢係撚狗手嘅表現
都係走算啦
返唔到生嫁啦
我估佢同四大中堅都不和

而家有會長幫手，理論上會好的

明明kepa上年都唔係咁 條友今季做咩春 變咗第個人咁

Welcome Kai rice

佐真奴本身已經係防守一個弱點

呢球同舊年世三單騎利狗有得揮

慢到仆街 幾有腦都冇用

佢同龍門scout兩個一齊出去跟佢地果套準則去搵同操好過

係幫到啲球員有進步 但係成個進攻體系都係無form架喎 球球都係長波搵基佬再或者比兩隻翼去哨

已經對kepa完全絕望
買pope都制

果晚何輝鬧得撚狗好岩

Onana係幾多？
Prepare for the worst..

True
考慮到佢今季多傷

Vs wolve
Pulisic giroud Mount
Kante kovacic
Alonso ruidger zouma azp James
Caba

防線之間失去信任 佢尋日臨尾打到無哂信心咁
剩低幾場除左焗出卡巴叔 無野好做

但有樣野就係佢頂波一黎真係預唔到落點
另外有時豬腦就算頂唔到都會跳下，撞下 比壓力對面中堅
佢企係到就算

防守點差save % 都冇可能5x%
中龍每2球入1球

高華錫都會咁
你打433 就話可以中場咁用
但343 得兩件中場 就算azp衝上嚟都包唔切

下場生死戰比caba定kepa守

無荷甲 但可睇下其他先

呢個禮拜有冇如何講英超
何輝係咪又要捉住撚狗黎屌
四大中堅同前鋒屌完
今次應該到kepa

呢個thread完全擊破哂kepa啲遮醜布

屈仔降班就執賓科士打啦
頂一季就有錢換個高級啲

隊友唔信佢一定係卡巴架啦，短手狗今季已玩完，5條友一齊攤鳩佢手點搞

Cumming

上個禮拜全車區仲屌緊撚狗要換龍
所以我哋作為球迷吹到幾識波都好其實都係9up

英超最多save
不過就32歲

我都唔明 點解可以差咁遠

淨係睇歐聯歐霸

因為今場波短手個問題比大家想像中大好多 超越大家可接受既程度

幾時先有得kai飯

媽啊，坐係頭4 大半季，到最後一輪先跌出黎真係好柒

佢唔係廢
佢係雪糕桶

有返lockdown前水準

歐聯都無得踢
搵鬼加盟

今場比數又係有個3
新波衫咀咒

林8對唔住 之前怪錯你想買龍

歐洲第一

早幾場都仲呃到吓人

數據又幾靚

其實cumming, blackman係咩料子

new moses

之前有d師兄已經一早話要換，之不過係認為換後防先過龍，但今場之後，kepa同四大中堅已經係相同地位，甚至衰過四大中堅

美國狗原來已經10+10感動

今場之後真係冇辦法
卡巴叔打埋淨低賽季既比賽已經係唯一選擇

垃圾囉, 咩料

Chelsea FC 誠招正常龍門 條件:會撲波 薪酬:詳談
有意留tg

7200萬鎊買返黎, 兩季就報銷

要矮龍？

今季第一季出乎意料地踢得好

靠美隊既波衫黎fund raising

半價賣番比包包

彩你都傻啦

我一早撐換龍

我直頭講埋onana 廢極都唔會廢過kepa

買唔到其他人都要焗住買佢，下一季用kepa只會又浪費一季時間

Player Goalkeeping 2019-2020 Big 5 European Leagues

過左半年個save %原來仲係最底果個

唔買都借住先啦屌

快d去乞拜狗借龍啦

買土耳其龍未

Welcome Onana

Pope or Dean 都ok

基本上中龍既話
2次就會失1球
係幾恐怖既數據

我諗下個籠只要係個正常人 我地可能都覺得勁了

琴日沙拿射失個球廢撚到，基本上大力bang就會入，佢唔係唔知下話

其實基本上你唔係 一野車落去隻短手狗個身到都會入唔入只係因為你散中佢

下場Ca Ca Ca

屌你老母短手 睇撚左成季 發現佢根本好多波覺得救唔到連飛都唔飛下 雪糕筒咁企係到
KEPA OUT

報恩咋

鷹成日 有人想知再講
好剋人憎

肯撲下波都當神龍

上場卡巴叔識出迎覺得好神奇
雖然有球角球打空氣變空門

作客入到痢3球竟然1分都無

傻仔嚟，對住kepa走去拎角射

153cm 有10年打龍經驗
Tg me hugo1991

我地仲係上游都幾叻 kepa附近果啲全部中下游球隊 除咗多果個龍

呢啲咪就係無做功課 基本上中龍 大力 唔中佢個人都入鳩梗
個龍唔撚會撲

支持下年賓科+卡巴叔加埋80歲都嚟

所以林狗先死攬中堅風火輪

尋日salah真係似渣流攤
有球單刀射咗去角球旗

過咗琴晚，我癲到覺得Ben Forster 打住一季先都好

車狗折墮到要含黑鳩龍同獌狗撚

係 67％叫合格 70%叫幾好 70%以上叫好好 5x%就真係唔撚掂

放人啦,屌你老味

禁錮完kai未

講真 見到依家Kepa咁樣
仲迷古圖斯個班車迷唔該落地獄

最想入波果個唔入

洛里斯夠矮啦 點解人哋咁勁阿

右下揸車
暗示轉會過嚟車

就係見佢到廢先掛住古

上面個save % 表比各大狗竇share 晒返去恥笑

睇番上面save rate個網
洛里斯係5大最高

有無人cap 低高普係美隊入波嗰下個樣

美國狗真係撚勁
助攻嗰球扭晒成條痢右路

落地獄啦！

大家投票

Nick Pope
Dean Henderson

Kepa

一早屌柒條短狗

CA呢單deal真心抵到爛 肯扭兼有觸覺 廿歲仔已經有一線尾實力

唔係25 古 我哋洗鬼用咁貴買個龍 車高層又係on9 臨急臨忙就執件短手龍 你都唔係day1知道25古想去蝗

曼點會賣dean比你8000萬可能得既

好似有
今晚8點

唔係佢罷踢迫軌即賣 洗求其買隻短手？

琴晚見到，笑左

馬上釋放25古

洛里斯其實好勁單講反應同彈跳同當年卡斯拿斯有得比

真係冇得賴，其他下游護級波防線咪一樣垃圾，又唔見人地龍門save %咁差

唔係光頭狗搞事叫停Kepa轉會
古狗可能已經被迫續左約
死全家啦拖狗

琴日開波得個10分鐘已經知成隊利當預備組練波，
唔知會唔會心諗沙拿咁撚on9，得佢當歐聯決賽咁踢
好耐都未見過車啲大戰個對手咁鬼hea，如果全力踢既話，炒10球以上都好大機會

衣單deal好似要車放棄世3細佬回購權 不過都唔緊要

咪同當年一樣
有球禁區頂射咗去角球旗
嗰場油狗仲好似有入場睇

我覺得最大問題真係撲都唔撲

已經傳緊你走，但你都唔下下搏盡，咁真係好難幫你

講真，五球有一球做到野，分分鐘琴日已經追和

果年應該禁錮25狗啦
獌都係用呢招令到de gea留隊
不過油王出名係黃大仙 有求必應

咁而家就係我哋拎住卡吐恥笑佢哋了

好在佢爭氣
唔係半季可能憶撚狗放棄左
豬腦同佢
打到撚狗塊面啪啪啪聲

佢係睇撚住佢入
唔想踢就躝啦
垃圾雞巴

平平地執到頂住下都唔錯
對呢件印象都好

一隻手掌就拍唔響嘅
都要二五狗玩罷操唔報到先得

我地有咩人會賣得出黎籌錢
Jorginho可以賣去祖 但應該都係先借後買
Kepa有機會先借後買？好似有聽過會去華西
Emerson會去國米？我諗都係25-30m
其他諗唔到有咩人會想要
E.g. ayi Baka Christensen ruidger Moses zouma drinkwater....

打唔打得龍

加錢換Simon

下季打0中堅戰術

仲要幾有vision啲分波比波都好靚

好似係叫沙狗Areola同kepa二選一，結果佢揀左短手狗

山齊士

望，唔郁，之後攤手

一射就有 原來入波咁簡單 洗撚組織咩

邊個帶波入到禁區一腳轟埋去就有喇

Navas都矮架

執華西gaya 20m
Kai havertz 80m
Kepa +60m >oblak
開季

佢細佬其實普通料

喺笑9獌狗隻80M麥龜嘅同時，我哋都有隻70M嘅Kepa比人笑緊

真係唔緊要

上季嚟睇揀啱咗，今季已成廢人

經過琴晚災難級表現 想知kepa 身價跌到仲有幾多

你需要v92做領隊

包包應該好鐘意同我哋做生意

Kepa打西甲未必有咁7

係撚狗死都唔用

利華古遜在禁錮kai

其實佢耐唔耐就派膠
佢同ddg一樣456時期神龍
條後防穩左
就開始派膠

煙狗鐘意用波龍，而上季佢嘅表現又冇得屌煙狗

Areola都麻麻架喇 不過有身型囉

佢成日派膠喎

肥賓眼光真係好好
杜巴卡堅係平靚正

咁情況又唔同，當時俾二五狗搞到逼住要買

咁冇所謂嘅，Hawk話Simon勁過Kepa,又有192

佢估中車跌出前四應該好沾沾自喜

以前笑9 鏝城個巴禾係黃大仙 一射就有
跟住人地果斷換龍

猁果個卡里奧斯唔得都係即換

所以thank you and good bye 雞巴

龍門31歲一啲都唔老啦

好撚普通

25圖死十次都唔撚會原諒，咪撚J

見完美國仔落場後十幾分鐘1a1g即刻面容扭曲

咁既料去車,曬左D

是撚旦啦 肯撲波就得

以後唔好再買西班牙人 近呢幾代都炒曬車 上一代叫好已經全部30

同樣對猁，卡巴返救左三球，孫興慜果球同諾域治果球，Kepa 都未必救到

洛里斯就好心唔吹奏
神經刀，每半球總有幾球派膠
柒到世界杯決賽出醜

左右腳都有

咁上季嚟講佢唔差嘅，係今季廢撚咗之餘仲要啲用波冇撚埋

叫做勁過Kepa

應該唔會
其實何輝應該唔鐘意估比數
成日講場波佢好雀躍
一講預測佢就無癮
踢開波都知好多時無得估
係則邊件小丑會沾沾自喜

起碼用到4 5年
而且龍門經驗+能力>>>年紀

oblak唔會上賊船架喇
一係杜巴卡一係 Krul 啦

emerson 25m
jorginho 60m
kepa 30m

120m轟落oblak度

老老實實
高普教波真心勁
我覺得佢仲勁過哥狗
應該係領隊現役世一

其實佐狗踢呢個位但唔識遠射好輸蝕

3樣野都用手
暗示過黎打龍

見到撚狗放佢後備好心痛 哂左佢

撚狗上半季肯用多幾場豬sir同美隊
就唔使搞到而家咁啦

撚狗即躝

美隊咁既實力，下場打狼隊冇正選真係講唔通

上場唔係佢神救幫手擋李城 垃圾轟依家死左十世啦

咁都冇正選踢 撚狗可以躝

鷹🦅準備好講青訓未

古圖狗冚家鏟
迷古圖狗都要冚家鏟

打開西甲嘅龍嘅通病都係高波麻麻同落地慢

走撚曬數啦

反而覺得佢唔太鍾意講場內戰術果d
鍾意講場外商業配套好多唔同既野
佢講親呢d野何wayne都搭唔到嘴

佢兩個好專業
係撚狗就m腿叫走人

哥狗要有齊佢d prerequisite 先勁，高普真係慢慢執出嚟
頂點可能哥狗高d, 但係高普功力深d, 對球會long run都有益d

美隊知道哭是沒有用的
後面成班垃圾 自己一定要企出黎

唔係話scout 開佢唔係panic buy 咩，25古一早有離心要走，變左係唔係都要買，
只係睇畢爾包要幾錢，畢爾包賣比海外多數要比解約金，就算deal 到個價錢都唔會少得過60m，
其實無咩分別，可能高層見係咁先比錢

kepa落地反而ok

Kepa 份糧，佢本人唔肯減既話隨時要免費轉會先搵到人接

佢用多d唔同角度比大家理解商業足球係咩一回事
成日偷偷地爆d維拉料出黎

@靜鷹鷹鷹

唔係可能，係一定搵解約金果d
唔駛同球會deal, 慳返幾日

正

其實麥龜點都好過我地四大中堅先

人矮手短，落地都快啲

有scout，但係高層無預備過隻25狗會走，完全無準備

真係好撚柒
就算要搶佢都唔25m果時搶
71m黎panic buy

好似係高普睇中佢簽佢去多仔

今年無前4，可能搞到Kai 狗都無埋
等有得踢歐聯先會再有deal

撚狗咁都笑得出，係條黑鬼插水搞到2:0呀

25狗死十次都唔夠

好在個時都叫借到高先唔係乜都冇

做下樣都要

重點係士氣會好差
返工都扮下工
屌佢老母 成日俾人入左企定定攤手, 我係隊友都想打柒佢

如果有日佢去利記 一定好撚勁

英國人出名偽善

土耳其龍 1.91m
Dean Henderson 1.88m
Nick Pope 1.91m
Oblak 1.88m
Ter Stegen 1.87m

Kepa 1.86m

短手狗手短都唔係問題
問題係佢成日救高球嗰陣
個人好升唔起、跳唔起咁

畢爾包環境無得點透過買人去補強，佢就算收10億轉會費都無撚用。 佢寧願要人唔要簽

係包包簽人既唯一可能係完約free or release clasue

當年寧願雪落難迪一季都唔肯賣比祖狗

好有Karius影子

施治 1.96m
25圖 1.99m

屌

好記得當日佢想留係馬體唔返黎，搞左唔知幾多日一大輪野已經知佢唔會長留，班高層真係

Lollichon

Bulka都199

我地對龍要求: 識撲識跳就得

劇本係下場打狼狗用卡巴叔派膠
之後輸波冇前四
@火撚屌

人矮手短冇彈跳力

門將風火輪

包包 隊波係咪仲係清1色巴斯克人

如果高普繼續教佢應該會好勁

Areola 好似接近195

fake news 一早抵

佢係咪報大數？點睇都唔覺有186cm

之前佐仔係咪話佢超重

依嫁放寬左
青訓都計巴斯克人好似係

佢身型似180

Oblak1.88但咁有氣勢

俾返個巴斯克人Kepa佢，換Simon

成班車狗一齊轉台幫獌狗同sob含撚

連登仔平均身高都高過佢

Simon爭緊西班牙No.1龍

全能到仆街！

His rapid growth has turned the eyes of clubs like Real Madrid and Arsenal. Scouts from their respective clubs have turned up to watch his shot-stopping capabilities, by far his strongest attribute. The 6’1 guardian has an impressive frame that is complimented by his impressive wingspan. For opposing strikers, such a big frame limits shot selection and makes it easier for Kepa to protect the fortress. Having the wingspan of Kawhi Leonard would help anyone be a successful goalkeeper, and Kepa makes sure to take full advantage of his physical gift in goal.

係咪比畢爾包呃撚咗

Kepa咪其中競爭對手

歐聯救佩奧爾個球頭槌都好經典

一定上到世一世二世三
撚狗完全冇理過CA都勁到咁

下季雲狗嚟到，豬蛇應該連後備都冇份坐
無咗豬蛇點算
不過而家球壇都好似冇晒呢類型嘅後生中鋒

分分鐘豬蛇排先過撻手仔

出年想現場睇車狗英超加歐聯呀😭😭比啲掙扎

車啲scout好易呃架啫

雲拿做住ca後備先啦

無撚計架，唔通唔叫佢返黎咩
佢真係好撚仆街，Marina同佢傾好買唔到人就要逼佢踢埋最後1年，諗住件事settle左先唔再搵龍，真係Marina唯一一次失手

ivan去到呢d位都伸腳出黎想救 好掛住以前條防線

Timo黎到就唔玩燒味啦

如果佢有機會返車作客
唔知主場車狗會唔會打柒條仆街冚家剷

古狗歸隊前Sarri講過有同佢傾過電話話會返左嚟先

雲狗呢啲下腳攻夫踢翼死撚硬

佢國家隊唔係試過踢翼咩好似廢左咁

依家後防100%望住人頂入

希望佢夠快可以幫手執多d尾柱就好
近5年睇車成鳩日兩邊出波中間全部人漏晒真係好辛苦
本身兩翼兩閘d出波已經柒，唯一出得好既幾球就漏撚晒，哥狗達狗譚狗都係咁

作客入到利三球，8月場歐聯都值得睇既最緊要出美隊

佢腳下功夫有咩問題？。絕對average以上

人高唔一定手腳長
雞巴手腳比例同正常人一樣

咁既後防同中場, 作客輸多6球基本野

有冇諗過撚狗唔係真係無理佢

唔好話泰利acole呢堆想搵個有伊雲級數都難

可能雪佢戈期真係未夾到姐

希望真係啦

長文，但值得睇晒

tldr: 企位/預判極差，唔撚出迎/接傳中，有多餘動作減低撲救能力

比人哋個戴維斯強奸 4大中堅守利雲 仲要fit番既梅拿

放心啦 去到季尾又要豬蛇救火架啦 實見到佢

難兄難弟

華西清貨大平賣緊
邊有錢借你咁高人工嘅Kepa

要自己貼部分架喇，好似山齊士咁

進攻唔擔心啊差極出返哂今日前場個幾個都唔會入唔到波

條後防+龍再唔換真係場場主其他/客其他

下季左美國狗右椰狗
中間理論上應該多嘢食

是
Sarri起碼想同佢傾一次計先
Courtois話ok 但潛左水

全隊死全家截肢

上半季好明顯d隊友唔係幾想傳俾佢

25古

好似fm賣飲水咁就嚟貼埋條命先送得走

有無青訓report

鷹上水

聖卡斯咪又係好撚矮 D神龍睇落有氣場
但Kepa一望就覺得射中龍就會入

就算有理CA都唔會變勁啦
睇吓堆passports就知

mm係咁同CA疊位攞波
又唔傳俾佢又阻住CA踢波
睇到火都黎

Chelsea have now conceded more goals than Brighton

邊個仲反Dunk?

拆落黎未

王子
豬sir

下年想邊個做歐霸屠夫

ready

其實進攻同防守都好大問題
詳情睇何輝幾分鐘總結哂
我地d入波真係無咩組織
一係就ca突破足球理論
一係就九九八十一斬
希望下季有新人進攻會有返form

一射就穿
Condom都不如

聖卡斯呢啲係exceptional case

好想要個高龍 至少可以出嚟打手槌

btw onana 1.9m完全唔覺

iq150睇前連登仔好多

開始覺得撚伯話要換邊個邊個係有啲sense
IQ150係唔同啲
同埋我覺得佢會識揀啲對自己有用既人，而marina會比佢買

放長雙眼睇下年會教成點

豬蛇似會正選一輪先到timo

復賽有簡迪果一排 係有小小form
呢家焗佢用佐 佢都唔想用

班英畜

個新form係睇得出有d料到

當年球會重視佢到要特登幫佢開press con

記得上次我笑kepa撲罰球隻手唔伸直，有人話世界波，點撚救呀！

卡斯拿斯靠反應起家
去到後期就柒到仆街

cumming仔

至少睇得出撚狗好有諗法好清晰
下季係值得期待下

果球好似係kdb射

達史睇疤好穩陣 完全唔覺佢差過紐亞

有咁嘅後防 把撚咩

而家最勁應該係Oblak 佢同25狗 大家都知
但買到先得架

不過佢企位有啲問題

70m買舊屎番嚟都要重視啦
大拿拿70m

kante今季成日傷真係搞唔掂

無歐聯踢 期待條柒毛

上年歐聯四強對猁比人返cup嗰場

yes
全隊截肢算

同埋乎合佢買既人可以套到落去既戰術

其實中鋒唔洗好高都可以玩燒味 但出波果個要扯得個波好好 猁今年入唔小燒味 全靠佢地兩閘高質素出波 有力度有孤度 希望RJ同新左閘練波可以每日斬番1000球

我屌你老母啊車路士

已經分唔到係後防廢定龍門廢

最撚大鑊係撚狗未來戰術佢佔重要席位

淨計今場對中堅都好無辜

其實keep住企定定幾靚都無用
你要keep住做到好似打獌第一球咁
靠組織先拉到空位
唔係又loop返d輸波
無理由下下都靠ca突破足球理論

Welcome back Bakayoko

下場重要性不下於2003年對利物浦
輸=正式阿狗化

拿華斯都短 但撲好撚多波

next season lineup

CA Wener Ziyech
MM 高 Kai
Gosens tmr rudiger RJ
再加是但一個新龍

下季青訓既去留係點

要慢慢執 肯定下兩季會換到中堅
不過下年預左場場開大 用進攻代替防守

玩純破壞型中場佢勝任有餘
但以佢用波能力加埋一對中堅，組織過唔過到半場都成問題

樂觀啲 起碼隊波叫有啲火

馬菲賴恩又係短龍

買到飯就好
但可惜而家咁大機會要換龍 仲邊有錢

以前對呢啲生死戰/決賽 我會對隊波好有信心
至少上年歐霸決賽都知會有世三carry

依家我真係唔太信班波嘅mentality

前半季仲要傷咗
無傷嘅話第一季已經係世3接班人

佢踢433用簡迪果排咪有走位
轉左用佐之後 啲人都唔放心去攻

但我地創造機會第2 其實冇咩問題 但一打得閪就會變打錫菲聯咁

油狗唔額外課金買龍門防中
就賣盤啦仆街

撚狗最後直路放風唔要Kepa
根本癲撚過當年干sir SMS叫哥斯達躝

成季波應該得豬蛇，美國狗同Azp喺呢啲位畀到信心人

一樣係做俾油狗睇 焦土

timo似打左翼

飯用波能力得唔得

星期日場波如果係摩狗帶都靠得住 傻閪林狗

其實呢kante打得四場聯賽
第一場打av果場有幾柒就唔講啦
鏝就打防反
閪咸靠兩球死球
最好就係屈果場攻得幾好
要落結論話有form會唔會太早
特別係屈仔態差迫搶又唔積極

不過聖卡斯靠反應坐正皇馬正選十幾年

但琴晚又出，一係決絕d,雪到賣啦

幾好

用波應該勁過kante 仲要有埋遠射

zouma呢幾場唔錯啦
利申半場熄咗機無睇下半場

如果Kai同左閘係必需

如果油狗唔額外俾錢
我諗賣埋撚狗條底褲都唔夠買新龍

正正常常一隊上遊隊主場對邊隊目標拎一分都唔會係難事
係呢隊賤種車要驚餐死

尋晚TAA斬俾綿龍果球我相信成個英超得KDB斬到

高普：得 準備150m買佢返嚟

loan report pls

呢家真係支持撚蛇換龍左閘加飯狗
仲有buget先搞四大中堅 反正都無咩好選擇

林狗 >>> 干沙

人地馬菲賴恩一場起碼五六個saves喎

但coverage細d, 單防中唔知點

呢隊西波係咁犯賤

對已降班諾狗贏得一球
對錫狗輸三球

你叫我點樣唔驚

林sir要塞住我哋把口

回購bulka啦

吾皇please come back
林狗教下佢點踢中場，窮人版普巴再現江湖！

下場全部人塞晒禁區算啦

塞乜撚野
呢條垃圾後防根本冇資格泊巴士

有冇美隊wallpaper 轉

如果無歐聯，買完Kai應該收工
睇賣到咩人再決定點執平貨

開始懷念摩daddy

點解要攬炒

射撚到普巴

窮人版普巴- Bakayoko
廢人版普巴- Loftus-Cheek
新雙核

吾皇pls back

點解可以斬得咁靚好撚癲

如果 買唔到飯 我地係咪真係要試吾王

乜撚嘢 Having the wingspan of Kawhi Leonard 呀

美隊入完波個樣好有信心

一定係用青訓可能用含

已經開始做埋隊長果份 鼓勵班垃圾

起碼今季要有前四
假若要踢歐霸
啲時間閪到都唔知點睇波

火清乜英國人好鐘意食雞絲炒麵、春卷架咩

失戀係咪咁大影響

唔講kepa 迪加都係俾沙拿話過就過喎

用依嫁呢套form
有冇豬蛇真係兩隊波
架空中場
d中堅用波廢
兩閘0推進
無左豬蛇就接長傳就變閪波
到底下季係咪都會永續豬蛇

今晚8點睇吓點屌kepa

前車路士副隊長佐真奴在接受倫敦足球報訪問中，炮轟艾列沙巴拿加和林柏特等人，稱他們就是車路士更衣室的毒瘤。

佐真奴談到：「如果你作為球隊副隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是副隊長。」

佐真奴：「在球隊艾列沙巴拿加常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場英超中場休息的時候，艾列沙巴拿加上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位剛進一隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍艾列沙巴拿加的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了艾列沙巴拿加，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的佩利錫更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時艾斯比利古達、基奧特這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

佐真奴：「當發生那件事情後，艾列沙巴拿加的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2020年英超剎科艾列沙巴拿加正是用這根鐵棍報復了佩利錫，在最後一場對陣狼隊比賽結束後，全隊回到更衣室，佩利錫諷刺性說道：『全球最貴門將，明年我們就要踢歐霸了，你也要執包袱躝了。』」

「艾列沙巴拿加臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像艾列沙巴拿加的性格，果然在艾列沙巴拿加再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在佩利錫毫無防備的情況一棍打下，佩利錫挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是艾列沙巴拿加，不等佩利錫起身，艾列沙巴拿加又是一頓亂棍爆打，佩利錫在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的林柏特可不會放過這樣的機會不斷說道：『Kepa，打美國狗，用力打，往死裡給我打，打美國狗怎能少了我。 』」

「林柏特的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去佩利錫就昏死了過去，打的興起的艾列沙巴拿加怒了，朝著林柏特吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』林柏特也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』艾列沙巴拿加沒有在回應林柏特什麼，如果林柏特手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的油王嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

應該唔點講垃圾車啦下話
上次個個位都屌哂
係差在今日可以屌埋kepa
今日應該到獌啦掛

唔明 咩意思

三隊一齊驚

有冇人留意到譚琴晚爭頂之後hold波好似好咗

信心指數 - 車路士 ★★★★

對賽成績 - 車路士 7勝 1和 2負

車路士最近5次坐鎮史丹福橋球場全部獲勝，擊敗的對手包括熱刺和曼城此等強敵，球隊近期主場演出極為出色，加上車路士近20年來在主場面對狼隊未輸過波，本輪追捧車路士主場稱雄方為上上之策。

準備破20年紀錄

出埋post bin

屌又葉劉 仆街

五線鷹話乞衣頭再loan嘛
不過我寧願佢試乞衣頭都好過用嬌狗打，coverage低，身位比人硬食，高波肯定唔使頂，又唔似簡狗咁撞得，打水晶宮果場已經賴晒屎咁

痴撚線我有同感

有無人幫我開定下一個post
我想第一頁全頁都係report 可以睇得舒服d
post完之後過返黎討論

有無人記得美隊有次季初入波時仰天長嘯

Ching rip
竟敢話嬌魔未夠班

[Tier5鷹] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

打獌都好咗少少

ok 大家唔好係上面呢個post留言住

試埋Ampadu防中啦

一於買可愛打龍，201cm

屌你

屌佢老味上年差d破燈啦

第一個就係傳奇飲水

Brown原來仲係到

"It’s not a f*cking foul, I'm not asking you, shut up!"

仲以為賣左十世

我想問有邊幾集係何輝講車仔, 想搵番黎睇

你可以睇上星期果集

迷青訓黨不服來辯，我不嬲都撐你話睇得1場半場無撚用

呢下又幾型

佢罵緊高普班手下定高普?

傳奇飲水嘅highlight係打交

好撚型

屌，最後咪又係輸

做咩咁多打架highlight

無殺過人，躝啦

咁呢樣係抵屌 明明好多場都應該70分鐘換pedro出嚟

bench果班，所以賽後撚仔先話利班友arrogant
高普不斷想叫撚仔冷靜

legend blackman

下季Conor Gallgher要借去英超啦

夠年資做隊長了

Miazga真係勇武美隊
唔會成個毒撚咁縮埋膊頭

Hawks

覺得Ampadu最佳位置應該係三中堅入面中間嗰個中堅

Baker
由細聽到大

叫佢Shut up同 fuck off

唔係講笑 由今朝訓醒就咁樣諗
屈仔降班應該幾百萬都執到返黎

呢代外借兵真係冇吸引力

Highlight(打交)

拿華斯落地都好撚快
古狗就

不如用kante 換rice 算啦，佢咁傷法最多踢多2年，趁而家有價換個後生好過

飲水球王片

傷咗FA Cup出唔到就好笑

同切 查路巴同期一樣係老鼠既青訓玩具

佢好似都係妖人

Kenedy又冇人買屌

Baba 咁慘

兩個已成廢人

Zappacosta 又蟹貨

咪又係扮傷罷操25狗

d外借唔係鐘意打架就已成廢人

Clarke, Cheek, Chalobah, Baker, Solanke
都仲有3個喺到

啲外借隻隻都睇到反胃

Moses agent幫緊佢係土耳其落班，預計唔會再外借。 甩手啦

撚叫25狗突然話走，要panic buy個release clause 係人都知唔值，有咩計

pasalic真係走寶佢應該幾fit撚狗嘅陣

米蘭有新總監咩
唔係話同蘭歷克傾唔掂數咩

真心唔明皇馬買25狗
點解唔同佢換拿華斯？

成班on9仲話唔值咁勁
連release clause都唔撚知點解

吾皇

見到blackman係英甲超班果句真係笑撚左

Monaco無人幫佢剪

呢代外借兵9成以上可以放棄
專心玩返金錢足球

賓科打鏝輸4：0但係都好勁

呢件係咪因為工作證問題？

baka最值錢

人地唔嚟囉咁簡單
干2之後根本無球員想嚟打歐霸
Allison, Oblak, Navas個個都話不了

留意返
呢幾季阿特蘭大專出水貨
d數據叻都要多謝加斯佩連尼個體系

係咪到next kdb ： musonda

佢想返嚟打交
等隊波多啲觀賞性

上季米蘭highlight (Monaco無人幫佢剪):

咁收返Pasalic, 唔買Kai
好唔好

鷹又話出青訓report

sor9 原來出咗

其實baka條球王片都好廢下

就黎成隊都係

Castillo
fm難得-9
點知原來係無得出場

其實佢打英冠都打得幾好
以佢實力用嚟打後備唔大問題

Nathan當年又係fm妖人

飲水可以學舒仔掛靴
至少都有個英超+祖宗杯曬下

希望摩西斯同巴卡成功落腳

沙巴加油，你護空龍果腳車一定支持你

musonda原來咁勵志

見到五線鷹講中堅識用波
睇見到驚同有陰影

個個都已成廢人

希望加肋㗎打英超會進步

musonda傷到就退役 咁慘
不過係一隊入個波 叫做風光過

已經唔再係新卡卡，變左一隻波牛工兵

個report無個j得

查路巴有d期待

鷹

Musonda大隻咗咁多

Thx 鷹 好詳盡

希望勁過呀哥

車球探再一次放伏

除左乞衣頭同conor之外冇個好

未來呢

唔怪得油daddy要課水

係有料嘅 今季都收曬返黎救火啦

Guehi好似都有D潛力既

睇Miazga球王片又幾正

車路士真係慈善機構
Baba呢啲斷腳廢人都同佢續約
呢件踢唔踢得番波都成問題

借去Swansea個2件 可能有d潛力

油王仲話青訓足球 咁多件蟹貨

其實我地呢一季用咁多青訓頂到而家 算好好

收返嚟打交都好 條友好撚勇武

炒撚哂班球探啦

D英撚青訓入到幾球個心態就開始當自己球星
搞到好多都愈踢愈懶愈柒

Conor Ampadu Guhei

3件有少少睇頭

丁吓女子隊new signing仲好
d人話女子隊今年又係狂簽進攻球員唔補防守

原來baba名義上仲係架車到

正常人都燥啦 鏟中晒波話foul

隊波無左呢D角色好耐

最on9係錯判好常有
但個on9球證一開始唔吹
之後又吹

呢個幾靚 但人地女子隊年年冠軍

睇完份report就知道
金錢足球 唯一出路

阿特蘭大班人咁識貨

原來今年收返黎用既青訓陣已最

撚狗咁屌又幾型

車路士向外輸出：搞笑足球

有冇人迷勇武美國佬
支持佢下季返嚟打天下

Emma Hayes都讚油王會注重埋女子隊

cls 有心到

Guehi 仲矮過Ake
不了

踢得好個3件青訓都未上到一隊打住

好記得佢入完波開心到差啲喊

Conor 會唔會比撚伯叫返黎做簡迪後備

#askhawk

果然係摩sir首席弟子 型到

Tomori 其實都差唔多高

幾高大

未夠班啦

番黎踢1場停1場

我寧願用佢都唔要gilmour頂簡迪個位

淨係季初打車2:1嗰場都睇到佢有料
之前好似傳過車想買佢接卡巴叔棒 但佢唔肯做後備先冇左件事

岩架啦 宜家隊波少咁個打手

想問鷹知唔知anjorin咩情況

係後備席打人

未傷過ACL唔算真車

果堆外借大軍20幾歲仲係英冠英甲荷甲
Odoi gilmour20歲就踢英超
咁係同齡咪好撚超晒班

留返嚟打熱狗都抵
佢應該一個可以打兩隻熱狗
如果之前打獌佢喺到見到麥龜踩丁
佢應該會衝出去幫衣狗報仇

其實車既青訓質素喺英超嚟講算係咩水評，比起其他球隊嚟講，係出左一大堆有潛既新星，但係又出唔到Foden,TAA呢啲潛力極高既新人

Thanks Hawks
有好多個都唔識

Treasure, that is what 豬 are

仲以為可以接GDP班

120k玩下ig做乜要掛靴

有mount算係咁啦

比起5年或者10年先出一個A+嘅球員，我覺得持續出到一堆中上實力嘅先係成功嘅"青訓系統"唔知大家點睇

尋晚VVD嗰球佢會點屌Kepa

幾期待乞衣頭

串9佢矮

麥巴比本身都係我地既人

印象中Loan army 最勁果年應該都係RLC 打水晶宮果年
好多係英超有正選踢

你望下巴大家都成日話巴青訓勁 但近年接到班上到1隊有幾多個

近年鍠勁好多

暫時mount同RJ 一線尾
Odoi tam二線頭
Gilmour sample size太細未知
TAA 世一右閘

以前車青訓好似橫掃 全u冠軍 歐洲冠軍架
不過其實都要一隊比機會佢 同 教練識教識用
宜家仲懷念緊摩佬年代既沙拿 迪布尼 lukaku

Nartey 比人解約係訪問到都有話車既外借組對佢好好

又幫佢出錢醫傷, Flo 又肯主動提出幫佢搵下家

提議blackman返黎打龍啦 由歐聯睇到宜家仲起車

蝗唔計啦 佢張妖人買晒番黎養姐 買果時已經有啲名氣

美隊 豬 兩揀一
可以肯定是但印邊個都唔會後悔

佢唔走係為份糧定真係想係車證明自己

打西咸拎到分就一早上咗岸啦

得兩格會跌出去
咁就仆街中硬

美隊可能有新號碼呢

當年出左：
Xavi Inesta Messi Pedro Busquest Puyol VV Pique Alba Cesc

一班世界級

天時地利人和有今生無來世

撞啱國家隊黃金一代

屌原來老鼠黎

之後數得岀既有幾多個

沵

邊有得咁計
咁香港對法國咪得1/3機會輸波

完全講中晒

一cut back 就放棄

對閪手唔夠力

我覺得要睇下當時隊球隊係重建緊定係已經重建完，如果重建緊有一堆中上實力既球員可以令到球隊更快完成，好似今年車咁。但係要再上層樓，即係要爭標，有一個潛力極高既青訓係可以主宰嗰隊波既命運，例如TAA，美斯，影帝呢啲人咁。所以都要睇當時隊波既情況

🇩🇪 Christian Pulisic in the Bundesliga

⏱️ Minutes: 5142
⚽️ Goals: 13
⏱️/⚽️ Minutes per Goal: 396

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Christian Pulisic in the Premier League

⏱️ Minutes: 1649
⚽️ Goals: 9
⏱️/⚽️ Minutes per Goal: 183

其實係咪撚伯教得好，Ca先進步得咁快

kepa已經係一件垃圾
唔需要再俾任何數據或者分析，No doubt，100%

好想用我既身體慰藉佢既心靈

令佢可以走上高峰

但是歐冠換來 又有得踢！！

Unpopular opinion，第五球一定佐狗最大責任，但除此之外既時間中場2打3真係盡晒力，只能夠話簡狗343會好過佢

以前係多仔前面有auba點喂都入
依嫁前面果件爆旋陀螺
萊斯大哥傳扭控射乜都得
安大哥成日時間停頓
都未計依嫁條中場一件炮彈
一個波牛
我唔學世三前輩企出黎點贏波

希望會長出山揀龍啦 屌你老母

@鷹 龍門教練 防守方面 有冇咩睇法
今季人腳同上季人腳明明差唔多 點解會差咁遠

反撚會話佢係自動波進步

點油王一野轟oblak未

美國狗係廢

屌唔係馬後炮

琴晚見到個罰球咁正中 仲要taa射

跟著再望下短手狗

已經feel到入9成咁

人地迪基亞風光過啦

全盛時期應該救到琴晚罰球

佐狗收唔收得返40m

狗閪仍然係矮中堅

#AskHawk
Castillo有冇機會留低，之前講到好勁，set option to buy俾ajax好多人仲屌屌聲

真CA

第一季踢成日傷+撚狗反美 都做到10+10
ca

即係結果計兩場只需拎一分 算好低門檻

支持美隊著10號

沵走佐就冇人接貨

Highlight(打交）

佢同呀含又係d死短撚學人踢中堅

季初後備/武肺之後出親都有入波/助攻
季初唔出佢可以話係未夾到/適應到/未match fit，宜家真係講唔通，睇琴日安睇五分鐘就知撚狗有幾痴線

美隊其實講緊乜

依家d po推得好快
平時3-4日先一個po

短手狗最on9上年仲要咁臭格
拒絕被換走
真心有撚人接手咩

今年勁啲個啲都留曬喺度啦

其實阿含都可以打防中

4大缺點：

1. 守近柱時一但被傳中，由近柱加速去遠柱撲波慢。
2. 習慣撲波前一刻雙手向後揮，做成撲波時往往差少少。
3. 高波嚟慣咗企定定，唔主動出迎接高波, 變相比後防好大高空壓力，又做成不必要禁區混亂。
4. 撲波時隻手向後撲而唔係向前撲，波過咗手先到。

結論：龍門基本功冇樣掂，隻腳慢，冇膽，矮，手短，得駁腳傳波叫正常，賣得，但冇人會買/借。

如果真係有咁多問題，皇馬當初點解會想買佢

短手好撚癡線
無身高之餘
個身型完全唔輕巧唔敏捷
基本上個波由左斬到右 比人射入左
佢先岩岩撲到右面嚟執波

我地都想買啦

篇文有提施丹Ban撚咗，施丹有料

今季先見到咁唔掂

何輝
講緊車

手短係唔好，但好多龍門只要夠勇，高波衝，單刀又衝，唔比時間對方出腳，會救多好多波，正如舒米高卡斯拿斯之類。

20秒個球，今季會突然跳矮咗？好撚好笑

Come on! Let’s play fucking soccer!

撚sir要去進修下

睇翻有好多差唔多嘅波上季救到今季救唔到，好神奇

獌青訓有Greenwood
猁青訓有TAA

我地得一堆廢人

何輝：舊年derby最後又係dup得好犀利，同今年一樣
林伯到咗樽頸，應該去進修

撚狗識西教波咩

點解一季前咁撚正常

未傷過膝唔好同人講係我轟青訓
件件都已成廢人

施丹有料到仆街
當時個個仲屌佢出賓周馬唔出女人達
佢仲賣埋比車

都唔撚明，上季真係幾勁，救咗傻鳩後防唔少，今季變咗廢人

仲停留係2000年代足球

i can do this all day

西甲啲龍係咁，隻手由後面揮動、向後撲都係想儲力大力啲拍個波遠啲/出底線，個波遠離禁區唔比人執雞，但相對上起動慢左，角度、時機會輸蝕，加埋佢本身反應、預判決定越黎越慢/差，變相兩頭唔到岸就一路都救唔到波

撚狗唔信佢

門將最緊要係信心
但佢無哂
所以都係躝啦

躝啦撚狗

唔夠料 唔洗諗

隻手夠力，洗撚向後撲咩，印象中施治唔會有依動作

放哂風話要買人
可能諗住玩鳩你
走唔到咪坐板袋貴人工

蛆狗想請肥普，即係冇人接佐貨了

沙嗲失業

同龍門教練不和D 企位錯曬，加上下季實比人趕走，無心機踢

叫撚sir躝 = 假車

美國狗有10個助攻咩

多得短手狗 d車迷飄哂出黎

原來咁易踢 你班撚樣搞乜撚

何wayne話唔關kepa事

好撚期待下季進攻
快d下季

何wayne講嘢成個on9仔咁

CA入球能力/意慾係翼鋒黎講真係超強
英超差一球就10球, 第一季黎講已經好好

撚狗識閪教波咩

何輝質問撚狗有冇game plan

kepa入球精華

下季搵哥狗!

兩條友根本憑印象評車

何wayne完全鳩擺

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推

搵切打正選不如撚狗自己落場

何輝一定係
只不過佢對足球底藴夠深
你先覺得佢唔係9up

咪兩閘鳩斬 中場入攝 不過兩閘唔識斬咋嘛

希望大家可以比多1個星期撚sir
撚sir唔係一條19黎!

條友根本鳩up 完全無point 講野

又串比下面

何輝個point又幾得意
TAA果球人牆排太多

聽咗一陣都幾垃圾
不斷係到執口水尾

何輝只係扮分析 偶然彈啲數據出黎
根本睇點認真睇過車仔
印象流球評

Miazga笑鳩人矮好抵死
如果佢返車踢，見到kepa失波會唔會笑鳩kepa

鳩斬兩邊

兩條友亂9咁擺 後防根本無得簡，中場林伯一定擺MM，前鋒基佬搭美隊啦

聽直播烏龍查話佐阻住左Kepa既視線

下場CA無正選 撚狗仆街死

好簡單
你估林伯排陣但冇放mm已經知你唔熟
頭先仲過份到放切同咸

話豬腦同美隊無咩合作
兩個彈到啪啪聲

口罩都唔戴 何輝過哂氣啦

根本Kante出到係一個陣式
出唔到又係另一個陣式

支那輝係咪好憎撚蛇

我上去講車仔仲好過呢兩條友啦

佢每一句都講緊撚狗唔夠班

中国輝冇睇過就收皮啦

要入狼隊5球洩憤

上半場頭段都有啲波猶豫咗 之後越踢越好

見到車仔個盤 心諗不妙 似有機會贏唔到

可以話上升到中遊級數

講真，佢邊夠我哋了解車仔

何輝真係識波嘅
但一定冇車迷咁深層次了解隊波
何wayne就根本玩fifa fm就扮識波扮talk得
做節目講啲嘢空洞到

條友踢波好直接，好嘢嚟

輸5-7

咁關邊個事

30碼易入過10碼

今時今日，車仔D波開大係常識吧

坐底輸2球
係睇吓入唔入得返，但係狼狗防守呢排好勁

關咩事，個個龍都係等個波高過人牆先比到反應嫁啦

狼狗又係3中堅

2場要求拎1分都做唔到，事實唔值得踢歐聯

關Kepa事囉

放morgan唔放土耳其仔
俾何輝串

我唔識，都係聽烏龍查鳩噏

輸5-3, 一定有個3字

停賽

紅左 何輝on9

渠咗唔好推

好彩土耳其仔踢唔到 上場睇morgan完全唔掂老喇真係

佢識fm就唔會鳩up啦
足球理論好似鬥獸棋咁
3中堅剋4231剋433
雖然fm跟唔上依嫁戰術發展

星期日場波係影響未來十年嘅一戰

本身見到輸咁多粒覺得應該都係猁太強或者四大中堅自爆，直到見到全隊圍屌kepa 嗰下就覺得真係大獲。

老實講，今季kepa 都已經成日失波就屌鳩人，今場明顯係隊友都對佢失去耐性先忍唔住爆返佢。而家隊友之間互相不和代表換龍喺呢個轉會窗就會變得更加急切，進一步影響其他位置嘅收購。

而且上季煙鏟事件之後佢已經被質疑過職業道德問題，加上今季表現大退步要處理佢都好難

好似唔係

刷定牙，用埋李斯德林 預備幫曼聯含撚

無人會想接件短手狗走

pulisic帽子戲法開齋
星期日帽多次埋齋

屌你老母 死林狗 又唔早啲放我岀嚟

正常先踏向大位嘅，但要唔要變向唔等個波高過人牆點比到反應，唔通一睇唔到就等同理應失波咩。

太貴喇人工，比得起錢嘅有邊隊隊中龍門係癈過KEPA

點解何W係何輝面前唔提吓超級連結人、變形系統、綠葉、主角

突破足球理論

睇廣告

開始懷疑何wayne有無睇波

何wayne同隻狗有咩分別😂

佢好似頭一兩集試過，俾何輝恥笑

何輝不斷提觀眾 佢覺得撚狗好廢

突破足球理論
咪姐係個人能力

短手仔都係退役算啦

突破足球理論....即係個人技術

想當年救馬達球罰球

臨尾讚車人腳好
都要陰d陰d質撚狗

Sane: ‘It’s good for Chelsea, that they have signed 2 top German talents in Havertz and Werner’.

Sane 幫手confirm左

De gea有時睇睇幾似周伯豪

何wayne做下把位做得好差

屌何wayne成集都係「係係係你啱」成隻狗咁樣 我做都得啦

點睇Kepa?

可期待 Guehi Gallagher Ampadu Chalobah

其實講緊咩節目

如何講英超

佢真係好憎撚狗

chalobah 成個巴卡藥膏feel

佢開季有吹奏我地
仲話d青訓一早要用點點點
黎到季尾咩事咁撚憎撚狗

黑尻中場同爆人中場
有冇左閘

我估覺得佢好廢 哂咗班球員

Chalobah你寫到可以做Kante後備咁

等踢埋fa cup先公佈
費時班人冇心機踢？

不過雲達沙竟然最吹奏Ziyech

開賽前撚伯同大家講：
安, 你今日做綠葉
美隊，你今日做主角
占士，你今日玩變形系統入中路
佐，你今日咩都唔好做，專心做超級連結人
幾撚突破

隱藏條款:無歐冠踢就取消交易

開季我估全世界
得佢一個tip車有前四

It’s good for Chelsea that they’ve signed two top German talents in Timo Werner and Kai Havertz.”

- Leroy Sane

之前save落，開季預測

仲要比護旗手bench左半季

我覺得換個龍門教練緊要d

中国香港輝識閪波咩
佢勁在熟場外嘅事
試下俾Tammy Mount干沙用睇吓會點

正常嘅，冇咗夏神同Ban轉會
撚仔算係咁嫁喇

睇唔過眼林狗咁戇鳩

熱狗入咗次決賽呃晒全世界

gullet schwarzer 兩個前車

正常我都睇唔過眼

Sane Source >鷹source

我又同意撚狗真係無戰術㗎喎

咁佢地季前都貴價買左尼當比利同盧斯素
個野心同陣容都似前四

岩岩Chalobah出文同Huddersfield 球迷farewell
D 球迷comment全部都係好評
happy for him

未開季之前明明話護到級就ok, 而家有得爭前4，都叫合格啦.....下季買咁多人就真係要爭冠軍

坐足大半季前四去到收咧先嘔返出嚟點都接受唔到

撚狗就好似一個學生一時考8，90分
一時差起上黎就3,40分
就好似3421 ko熱贏得好精彩
下場就比拜當狗咁撚

第一季有前6合格有餘 係坐左成季前4要嘔返出嚟嗰吓難頂

會唔會留佢做防中既後備

你地俾返少少尊嚴何蛇生活啦

我地開季都話前10收貨
星期日輸波就全世界追住黎屌

呢條垃圾
都唔明d信徒係咪iq唔過80
你同朋友傾波講咩超級連結人都比人笑啦下話

老老實實，俾今年嘅拜當狗咁撚無乜問題

撚狗又係on9 嘅，等完咗季先講換人唔得嘅，之前佐係咁而家又係咁，當個球員知自己點踢都唔會令你滿意嗰陣自然都冇心踢啦

復賽後場場追住林狗屌

主場輸狼隊 任何情況吓都唔會合格啦
63分都唔係高
係其他強隊都輪流自爆

對上一次64分有機會前四係14/15
第五嘅熱刺64分

唔知新一季美隊會唔會轉號碼呢

Kai update again

追撚含

sane咁25
唔幫拜出口留人
反而叫佢走

換oblak, ter stegen呢D龍門佢地會自己帶自己個教練返黎？

嘩

開季前係因為冇得買人
但半季之後其實係有 咁之前擔心睇淡同門檻低嘅因素其實冇咗一半 只係球會信得個個陣容而唔去買
個限制消除咗部分嘅時候佢自我信心大咗
球迷期望高返d 都合理 尤其球隊係顯示到唔係冇能力達到前四

覺得佢兩個都有d留力feel

最少要借多一季

5年後咪又係返去拜仁

唔知點解佢因愛成恨

除左拖舟，撚伯都算係班球員幾鍾意因為球員時代而追撚含嘅人
干地，沙蛇D 義大利腸個個都吐返出黎

佐復賽後咁少出冇咩態都正常，而家撚狗套戰術都為簡迪而設我覺得唔太關留力事。相反kepa救唔到就睇波呢個問題成季都冇改善過

左就算啦
都唔係打佢自己個位

我都得, 上去係咁話
四大中堅 lan!
Kepa lan!
廢人切 lan!
撚狗 lan!
All lan!

踢哈哈城都俾球迷負評嘅話
即刻同佢解約都得啦

moses賣唔賣到8m

過埋嚟頂柒頭安啦不如

覺唔覺得大袋如果跟高狗/哥狗教應該大有進步

佢去咗拜仁已經會成長到勁過Gnabry

我覺得可以比時間撚伯嘅
講真連衣狗係佢手下都可以進步左少少

何輝講極都係輸3球果場....
James 最近幾場都好左
近幾場肯定有form過獌

係雖然話大袋係車狗表現差
但我覺得係d教練唔提升唔到佢能力多d

唔好話我睇死RJ
又係一件淨係識踢右翼衛嘅廢人

但發現啲predictor都慣性地估阿仙奴第四

佢防守企位差 打三中堅有人可以包返個位

要接受3後衛先係車路士嘅核心價值

Ampadu借去西咸頂飯仔個位啦
Tomori就借去精宮跟下Cahill學下野

唔識踢四後衛又躝去幫干sir含撚啦

季初復出專打反擊ok
之後跟住成隊一齊沉
再中埋肺炎，今季都無咩好講佢
睇下下季點

干爺遺產

負資產就真，教撚壞晒班青訓，跟撚晒套濕鳩3後衛黎踢

pepe呃哂全世界

Enough! It’s enough!

咁又唔關事喎，開頭復賽RJ係講緊連波都控唔掂，面對面俾波都會失

如果有英超球會借佢可以借出去
踢多d好過啦
下年ca zllm Werner
佢邊有機會

傷Achilles 好返都要最少半季先操得返個態
佢同切都有排搞

Yy lam

最後都係要踢番三中堅
干爹 CHELSEA NEED YOU

我哋有mount

認真
無Greenwood同TAA咁有天份

Chelsea scout Atletico Madrid defender Jose Gimenez as Frank Lampard seeks answers to team's defensive frailties | @Matt_Law_DT

唔好咁啦 我已經諗唔到有邊個好過佢啦
垃圾車説好的青春風暴呢

大家仲以為係雲加教阿仙奴

根本班scout就要換人
出埋D垃圾list

放心 實有機會
撚狗咁既戰術應該踢幾場就多人傷

根本就係廢人大聯盟
係得班傻閪車迷先會J

Mm，我諗上限好似占士米拿
技術靈氣未必頂級，但態度work rate搭夠
其實每隊強隊都有一個

成班英國國腳(後備)

英人已經夠廢
仲要係二線英

打防反 Ziyech 放長波比美隊添狗哨

青春風暴冇錯，美隊同Kai都係21歲

有Matt Lai認證

撚狗唔係一條濕鳩嚟

撚狗護旗手
買晒返嚟照用巴鳩

happy仔

呢件至少80m

唔知要幾錢迪加/天神加錢換ok?

Rice

Jose Giménez 其實一定幫到手

唔買Kai都要買佢

占美尼斯我都知勁啦
Scout乜春

唔係㗎
你知車d球探

同牙朗一樣為343而生嘅男人

Rice Gimenez Oblak Kai Werner Ziyech
一字排開

左閘追Gaya算啦

捷狗折盡都要50m

借Reguilón慳大筆算

馬體手足 幫幫手

唔換龍, 泰利搭卡華路都冇用

點都會好d

請我做好過啦屌
打開個fm買人都準過班廢物

幾錢解約金

咁又未必
起碼唔會企係到望住人地執雞

Scout 你老味咩我都識睇啦咁

睇返kepa 兩年係西甲，save %都係穩定地68-69%，第一年全西甲19個龍門排最尾，第二年其他人差左就20個龍排13，完全係啲中下游貨色，換個教練咪最多三四線上返二線，70m 買個二線龍，閪女人應該想斬死班scout，畢爾包個青訓就一蚊都唔駛比，今年第一次打足全季有77%，已經成長到僅次oblak 同25古